［咖啡］咖啡同年糕好夾

想買定D咖啡豆過年
有無推介

買咖啡味年糕

咖啡公義啲豆好多地方有得買，好方便

其實有得諗

飲過邊款正？

留名睇邊間豆抵買
好多都貴

飲過深烘焙掛耳，都幾方便
之後買左中烘焙，但未試

飲過白色個隻，對飲開淺焙既我，烘得太深
我呢排都係搵啲黃豆店買中淺焙豆
wolipay大把選擇

之前去過灣仔一間黃豆鋪買
約$5x-$7x/100g, 都幾抵
又試過喺上環啲cafe入豆